心事台🚬🚬

🚬

心跳追和啦

心跳你肯追和未

2017仲有人買弓弓弓好心痛..

唉

誰人陪伴旅行 自問沒有福份

三賤入一球啦仆街

有冇手足支持全北車車

三箭贏+大波 頭10抽5

我

係入足三球

我支持你

廣島三箭改名做廣島失箭啦

再唔入就洗定菊花比手足屌啦

三箭win ok?

日職amazing ten好耐冇出現過了

100->2000->300->1800->800
呢幾日真係好過癮

柒箭 生性小小啦

要求唔多 半格好了

心跳請追和

次次cashed out 完，下一日又要入番錢

三箭快啦
千葉都cup埋.柏雷都追和

心跳追和未

手持
町田
水手
三箭
千葉

大家點睇 ？

三箭入波啦

三賤廢啲定死鳥廢啲

得三箭千葉..依家唔知點撚算

我地同晒路
三箭唔贏我jump了

點解我要唔聽人講唔買三箭

all in 左三賤 心跳角細
今獲唔jump 唔得了

三箭中一箭好嗎

me2
手牽手跳

呀，頭場對左

吐既打

同晒路

屌 一撚樣 on9早幾日冇cash out 贏幾多嘔撚返哂出黎

三箭贏到 抽2個幫佢含

一勁

爆埋我個12.5s啦屌你老母

5分鐘，揸緊個信念

緩交妹89898

隊隊都大波大角 我買果隊就咁樣 做乜鳩阿依家

三箭

三箭
媛交
Gifu

重心德島 小睇比馬

On9 3箭

我重注左40蚊架屌

屌

入到3粒我派夠300

千葉半31 siu4

心跳請絕殺追和

三箭有一粒都派300呀

3賤 20 ok?

屌你老母，爆我12.5呀，快呀

好

刷得咁撚開心，我屌你老母

on9援交

10都ok

清水我屌你老母臭系！

比番40蚊我阿

三箭三箭乖乖地啦把皮球送入網好嗎

重出江湖

援交妹又俾人cup有無咁撚廢

三箭贏波裸跑

三箭d攻力真係好廢
連鳩猜都冇埋

各位再見了

心跳絕殺未

三箭贏唔到 輸埋去降班啦啦

同路了

心跳追和啦屌

3箭入波我都派200

町田唔派搞到買唔到千葉
不過照叫啦 千葉

🚬食埋呢口要針了

三箭入一球插三支箭落條撚度

2min能入球嗎

又讓半一 學獨立隊打和?
我屌你老母三箭?

三箭jump

2017!!!!

ok

三箭能學山葉絕殺嘛?

法國日假好難賭

唉心跳真係有多球，不過客隊入

屌你老母三賤

水手入咩姐

水手真絕殺..
三箭呢

睇左好撚耐啦

波強都冇埋

絕殺啦三箭

町田
水手
三箭
千葉

比個12m廢箭啦 唔係點入啊

上到頂樓了 各位多謝照顧

三賤又逼害手足

唔追愛隊追三賤，真抵死

屌那星爆完我11.5就停到完場

清水心跳，我正式屌你老母！

我再買三箭我xxxxxxxxx

88

過關斷三箭 慘死

要針了 再見各位

解block ok?同你講兩句

屌佢老母！

比人block左 ？真架？

12.5s 13.5s 頂得住

三箭我屌你老母

清水成隊斷臉啦

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻三賤 水手

2017點解仲要唔聽人講唔好買三箭

半場11.5s爆左 .馬會真係計到盡

屌屌你心跳

三箭正pk

求3點水

水原藍翼

2017 仲買三箭 siu 4

想回血

重心

bluewing

12.5s

三箭依場買三樣野 一樣都開唔出 好野

想要車車

西鑽 三賤 屌

閪車

包蛇三場全中

三賤係雞係公廁 屌你老母臭西 落日丙踢波啦 日乙你都唔撚夠打架啦 垃撚圾

對唔住包蛇 出正手

書包on fire

比馬追數

三賤送錢都一蚊不買

送錢我就要了

樓主有冇起飛預告

已經skin盤買大細都慘死 每次買3賤嘅波都慘死

落街買角細跟包蛇了

包蛇出比馬8.5s 信唔信好

3賤

屌你老母斷我過關

小注跟下包包睇下係咪真破燈

樓主買左?

樓主好似買左上盤同-1

唔撚賭
玩真球好過

遲左小小 落飛落到1.72

u20 心水

永遠不買三箭 祝三箭今季降班 買三次三箭上盤都輸 唔識賭了

岩

又輸300三箭打靶仔

比馬有無機6.5

...

車車goal!

重注即死
三叔求cup

比馬大2.5

柏雷 快！

6.5入？

車個場365停左?!

如果過關斷三箭 我要切撚哂成隊波條撚

過關慘死3賤手上

斷咗啦 差佢

盧糕！

Gifu goal.... 又係小注中

車goal

Sor當我冇講過😫神智唔清醒

2017
洪都反cup未
墨西反cup未
三箭反底未

Gifu頂住la..

紅鑽識入波未
獨立識入波未

9UP今日出到斷
山葉
松鼠2./3大

屌 三箭斷9我4x5

柏雷都識cup

格黎屋要派我了

心心心心心心心心心心心心心心

2.5/3 全格

好彩醒唔到無賭日假

入多粒開半大啦

格黎屋要請我食雪糕了

泡菜無人買？

黎搵我我請你食 間鋪得我一個而家

正氣唔信，愛隊唔信
信三箭喎 抵死呀

想針

真..

買到兩場反cup 波 反底！

洪都反cup未

1c

得100買咩好

提款

我即刻黎呀

千葉4:2

再買三箭我派100屌你老母
可cap圖鞭策me

Cap了

👍🏻

一陣又有靚仔波 小心a

冇人屌波 針哂

me too

針了

比馬唔係3c?

痴線 烏冬都入

到時互派咪可以再買...😳

入錢今晚再屌過

2c

星期六出街蒲

烏冬

我睇live山神好似有2角喎

你有信眾 大把人問你拎錢

希望比馬幫到大家

😂😂😂

朱古力看來睡著了🚬

盧蛇買三箭派100,我買三箭派300

好掛住ky

btw足總杯角大落飛

=.=你都有

快

我係到阿 搵我？

馬上 飛的

角球就像窩輪

唉 無公司三文治 想4

向晚意不適 驅車登古原🚬

等你快

重鑽緊地？

又要買u20了

不了

Gifu請你頂埋

針未

禾想4

準備cashed

係 鑽到我2點醒去番工仲鑽緊

3了

支持

Ky幾時返

哭哭哦

好快啫下個月

夕陽無限好 只是近黃昏

全北2.5s 1.95

風花雪月不肯等人，要獻便獻吻

酒字，三點水加個西字
即係西水
飲酒，即係飲西水🍺

KY做咩？之前考試+去旅行無追po

放假休息下
下個月番

剛剛充值了500 馬上被坑了200

我盧

前面隻g好香

盧出左咩水

家鄉g?

100公斤c4=陳日eng u20
Ky=劉德華
炸到屍都冇

半3全9？

香香你最錫c fu了

半3全3

正宗臭g

葡萄牙U20半大全大

回來

你回來你不回來

小試葡

😞三箭血鑽

哥斯2.5s

買左贊比亞

U20不了

乙組>>>>>甲組
踢甲組會有甲組腳，踢其他級別會有靚腳

泥膠u20 ok wor but mo buy

狗會唔派錢點玩u20

5點想屌2k🙈

2k18

大注必炒...

邊場

0-1

為你好

名古屋鯨魚[0]?

hi wanna g

第一次都5好笑la😭你仲要第3次

0/0.5

ahahahahaha

C fu知我豬錢，1430就叫我走先佢頂了 多謝你

😂😂😂這個屌

勉強無幸福

-.-

其他地方>香港
香港有香港腳

系ho siu ga😂😂😂😂

臭雞

Ching sick joke ar😂

又成功丸假波？

咁多位手足 間鋪得番我一個好無聊
搵人黎食雪糕

=.=唉

啱啱搭小巴走，唔早講

番唔番黎一陣

不啦😭

where

禾

U20又下盤..

贊比會cup

係某一個地方

車2:0三叔

跟左上面唔知邊位手足話三星重心

之前我估啱?

玩撚完

Where
Me come

找晦氣？

汽車 德島快大

找晦氣都無，已針

下場加油

邊到

汽車對三叔特別上力是常識吧

清了account

洪都拉c反cup 未

Ok ignore me

果頭啦

有閒錢再入👍🏻

Eat u ok?

邊區

no 同你食麗江就得

5食了，肥死，小妹減肥

我講笑 唔好黎搵我

係禾

黎緊

Ho ball

即場0.5/1足水入

5.5s

唉。我黑仔
清水角細，再三星盤

你我邊度做咩

書包今日好準

戒賭球依家有得食共匪雞翼了

盧 唔理禾 針

盧狗好高竇

確認

雞

盧盧我輸左好多

lo b 鯨魚嘛？

Gay

我都有咁講但佢唔柒理我

樓下係基佬

連中6場又輸大注🚬🚬
你買咗咩😭

樓上係基佬

樓上今日贏錢

=.=你同你女女講la

Me唔賭錢

離開陣先 遲啲番

不要走

雷法。。三箭。。

留意到呢個post好多基佬

你要離開，禾知道很簡單

6c

就黎可以針

樓上係g

gun

頂住

留意左好耐 u20開下盤多

@左右

車三星快撚啲入多甩

一陣去睇戲

間間5同

5叫

u5陪

🚬🚬

掛住食雞 fk u

譚仔蕃茄湯好好味

又買左咩

我先係雞🚬唉

我國德麻麻地

係街到見到臭雞就想鬧鬧了

係

Agger，有排屙屎成個屎塔都滿江紅

鍵戰靜拉=.=

我愛盧

腎總 買左咩

迷盧一家親

起機了

爸爸要4了😭

正

驚？
就黎精神分裂了

你驚

我又燈死左全北汽車大波

5點feel到要羊了

驚？
出黎鬧鬧-，-

上次自己整完墨汁意粉第日啲屎黑過芝麻糊

唔巧4呀

10少-，-

屌
個頭好撚痛

錫返

咁要試下了

不要消失希望

試過 唔太好味-.-

差一粒

對左

鱸魚

訓醒勁想嘔
想賭最冇力

+小辣

三箭12M!!!!!!

😔同心同體

射失

Missed

山神俾一粒

痴線 一訓醒痛到以為比人落降頭

7c 頂撚實

Me❤️都好痛

7c?

8C

7.5針

8c頂住

幾時有人講 我以後唔賭日假

衰貪心買左7.5s

補幾耐

山神ng gel

Goal

山形山神絕殺

閪鯨

曾傷我最深的人，深得我心🚬🚬

曾經望住15倍既山形山神

8c diu

盧出唔出

屌你老母cashed

BB don't cry
有我在

盧水盧水盧水

等盧

橫檳x制鐵

編號
3192
投注類別 讓球
細節
星期六 13 FC橫濱(主) 對 名古屋鯨魚(客)
客 [0] @ 1.92 $500
金額 $500.00

2k??????

same

同盧對

又話屌2000

all same road

唔跟對唔住我盧

9UP出到斷
山葉
松鼠2.5/3大
浦項制鐵 2.5 小

Cashed out jor，不賭大了

同路 allin ngo lo

GUN

不度了
見水跟

書包都鯨 要羊了

in ngo lo, we trust

halfin lo

好撚多野做

書包都鯨魚

贊比亞返杯 我含盧根

有d慶幸自己無入錢賭

比馬 心跳 德島都輸

廢鐵半場入兩粒先

廢鐵

goal 未

..

1-0

1:0 針

Jump

又要叫cup媽呀

笑死

我盧又。。。

秒速追和

cupcupcup

買鯨ng

下對入球主

盧快入

冇人橫濱

過2就買了

...10jump

我真係黑撚到仆街

樓豬 快！

秒入好過絕殺ge

我諗

G持

你發動上星期反cup既威力！

cup

冇買u20 又羊

Nogoal @9

Lo 被🖐🏾🖕🏿

盧b求你追和

買唔到伊朗 jump

榜首 無敵主場
仲有高水平手買 我真係唔識賭波了

味賭U20 la

will draw

制鐵入波
西鯨cup

Will cup ok?

鯨

先追和後反CUP

江原goal

幫叫

下半場之王

廢鐵速度來球半大

快1:1臭魚

江原goal
無買都幫屌

兩場都要嗌反杯

贊比cup未

仆街啦
兩場都要cup

臭鯨臭鐵反cup

兩隊FC 咁春勁

redq又同我同路?

2:1快

技術性調整

睇中，但矛買

鯨魚追和先

咁幫手叫

廢鐵請你反cup

鯨魚追和反cup please

廢鐵我屌你老母西

兩場都cup既機率係幾多

約99.999999%

半大已死 針

葡萄牙U20終於入

好彩

無買伊朗

贊比

最多走盤姐

伊朗追和please

不賭U20就是羊

一跟書包就開返對家 我錯了

Hohoho

唔係平手盤黎咩

但係........我想講
韓仔可唔可以比力

都未完

讓一

邊隊先

三叔同松鼠cup左未

鯨魚仔比力

紅江原啦

Super

即場買左9.5 8.5 6.5
allin 了輸就針

書包

我札

廢鐵入未

屌你西魚...........

三箭我屌你全家

12m 希望入

上次成功丸先迫害大家

5.5 好吸引

買乜輸乜

廢鐵追和反cup ok？

臭臭打緊球啦？

東京半大全大

再跟。請你一定要中

點解好似唔見左好多人咁既

Ching six ball

好似話5月戒賭

JUMP晒

成功丸一定要成功

成功

再GUN

捉到了 唔推post

累了

買了

唉。。睇黎大家因為琴晚場U20

可能係日本波搞事呢

報串 你死硬

琴日岀7中6 今日4中1 有d想知邊種死法無咁辛苦

有冇清撚住移民台灣同gay佬結婚😳

因為洪都

我啊，我愛盧

入小小再等下有冇超高水

又同盧對

恭喜你

小妹係女仔😅😅

日本仔會中

唉 汽車江原西鯨3揀1揀西鯨

請買左西鯨既朋友唔好灰心
CUP 一定得 比D信心
反到CUP比你地奶我對肥仔波

江原會輸喎

三箭
愛媛
西鯨
就黎三連

肥仔波jeng
禾刀有

成功比人屌？

互夾?

西鯨12M

1:1

1:1
NG CASHED!!!!!!!

goal

西鯨PKG
1-1

小妹都係女。

Goallllllll

Goal cup佢媽媽

12碼終於入了
呢幾日買D西隊12碼都炒

12m終於入到

西魚唔該開埋6倍反CUP

重射

西鯨好野

重咩射 快d入呀

照入NO PROBLEM

Fake?

照入
1-1

dllm迫害

真1:1

好撚彩你都入 屌鳩你

收工了 半jump

好型，唔計之後射返同一個位

琴日失左兩球12m啦

堅型

有冇人跟我入左NEXT GOAL
2倍入

冇睇
第一球咩原因唔計?

第一球唔夠型

球證買左主

西鯨cup
廢鐵cuppp

Agger，5型5計

鯨ng gel

盧蛇巧型

浦項反cup plz

Me ho7😞

鯨應該會再有一球吧

鯨請你一定要cup

閪鯨4黃 會唔會出事架

鯨仲有球

橫濱會出事

真

場波真係可以冇角 3.5買唔買好

上一上水多謝盧GIFU
各位下個月見抖抖

90分鍾角球絕殺反CUP

廢鐵cupp aarar

1900烏拉圭會否正氣

鯨2C

你想?

自己睇江原但冇時間買 大家似買左廢鐵 幫叫cup

廢鐘快cup

我無買關我撚事

關你撚事

橫濱 綠茵 快入球

鯨一定要ng直落win

廢鐵12m missed

鐵MISS 12M

返工 好彩沒買廢鐵

睇黎要收番呢句

今日手氣真不好
媽媽都唔愛我

84'入球 名古屋鯨魚 比分 FC橫濱1-2名古屋鯨魚

dllm廢鐵

屌你老帽

廢鐵 再針

有冇手足入4.5

入左50蚊

3.5就入

Goallllllllllllllll

成功丸goal

日乙仲未放棄牙盧

屌你老母 係咪唔練射12m架

針88

比多3角

對咗樓主廢事買🚬🚬

成功了!

Hi 訓醒 各位屠馬會屠成點

呢兩日咁少波都3球12m miss

點解我睇唔翻張圖

比三箭呃撚左錢

買親個隊就miss 12m

未屠得成
周身傷

比馬會屠

小妹都買左三賤

我了

我鯨又12m

屌你老味 人定一射一中一入波
你就miss 12m

型多球啦屌你老母

2連敗

Last 200比左佢 10蚊起機緊

我盧收買左球證？

goalllllllll

GOAL!!!!!
2個NG CASHED
客勝頂住

西鯨goaaaaaaaaaal

我鯨9號係型係勁

屌 買左10隊 得1隊入過12M

廢鐵差你

西你老鼠
我鯨正氣

7倍反cup

我證比左幾多錢球證

成功fg gel

廢鐵輸半可以嗎

2球都12m

12m係咪真係咁難射呀

廢鐵唔cup都追和啦

橫濱cup啦

頂撚住大佬

成功演fg cashed

我6倍...

冇誤判喎 兩條友較剪腳鉗住我鯨

西鯨再來一球

我盧比左幾多錢球證

廢鐵求下你比我輸半

12m咁難射 射入兩球都好難啦

日本廢清唔賭了

wu la

球證話頭先三賤冇比，家下補返兩個

我叫咗太公上場射

想喊 廢鐵好廢

鯨頂實

我札又被糕

02 jump

02，垃圾廢鐵

一定要 一定要

ky 1.85依然中

和波可以？

4射2中龍 0:2

橫濱又要針

沙岩今季係勁ga

仲要比人入多球

12 都係jump

成功丸比人cup埋就要jump了

見有高水買少少

手持6倍客勝 6倍和 45倍主

橫濱 廢鐵 jump

想幫盧蛇含

88mins先入一球 有撚用咩

橫濱 rc

全餐?

難d，得腎仔孤軍

1:2 有撚用阿

Lo又黑我橫濱

屌你滷味球證去到咁盡又唔幫我三賤手

我盧4黃都無紅 對面1黃1紅

系 後防廢過狗
狂派膠

廢鐵全大 唔駛針

戒左u20之後人都精神d

橫濱綠茵反cup 派200

廢鐵反cup我食屎

上季日乙下半季已經成日比對面屌打 好橙

開個22黎輸半啦

東京7成6控球 一球都冇

不鳥

想死

唔需要了

下場可以追佢番主場反底了

橫濱追和派100 杯派200

菲路蘇飛

呢到咁多手足,一人派番你10蚊算鳥

下場先

成日收埋曬啲鬼
刀吾g做乜

買左好多橫濱 唉

但人地2成4控球 4中龍 效率

其實買左半大全大 成功丸防反入都得嫁

鯨一定要頂實！

迷盧買對家 不了

g chi

支持橫檳追和反杯

鯨俾多2C

咁都唔入-,-

唔係對住飛腳紅鑽696前風5出啦
太易玩了

....有機會補會你唔補
ME都話會反CUP

鯨速度完場

訓左教

收檔啦廢鐵

咁冇計
我補晒飛 主客和

lm

冰封角球

成功後防暫時幾穩 有人逼一定清波

降班都似
班本土球員低一班波

真迷盧得左右牙迷香香🚬😔

5 分鍾 去呀橫bin

江原冇買cashed

lo仔我琴晚買

好過垃圾鼠ge...

慳返啖氣啦

比多1角

其實仲有我
默默地迷盧

鯨魚ng

4.5大 gel

仲有我

Me2 泥膠u20又係講完冇買

各位 阿定車

覺得橫bin會絕殺12m

1蚊不買垃圾阿妓

全北汽車2:0阿三叔

鯨頂撚實

💖💖💖💖

點解我今日會連敗

唯有望成功丸羊波

速度完場

Hoyin

想4

必經之路

支持！

驚就5好賭，賭就5好補

[black]補咗8倍no goal[/black]

重屌 wu la 求屌醒

橫bin 請絕殺盧

你吃屎

全北汽車見1.65唔想買

睇黎公主巧悶

我針先 有無人跟

有 一齊啦

問咁多次cup未
終於有一次係cup到

下場come back la😞

有冇wu la 手足

唔敢跟
好激烈

又系反cup贏。。小妹好累

我愛盧盧

搞掂
12完埸
盤 客NG 客NG 客勝CASHED

廢青玩嗎？

希望有姊妹幫我按摩😔

我札求追和

Thanks

想針了

ar lo ho ball

係咪派牙吊鋰

姐姐幫你按啦

學下佳龍扮慘睇下有無人pie me

利迷係醒d

卻之不恭了

屌星期一先啦

冇睇一陣 鯨ng又gel

賤種三箭 正仆街

5.5都開唔到

要支持意粉了

=.=thx

日本仔想要角大

都係有錢贏，我！

u20唔玩，但應該開南非下盤

南非盤

出晒水話會反CUP 🚬
唔知有冇人GUN 同奶我

派精

對左-,-

冇呀頭先番緊工跟唔到!

開哂實派500

包蛇都要南非

烏拉圭正氣嘛 利申冇買

成功丸頂實啊

意大利冇盤點買

入左了

秒入

秒goal －－

冇即場

跟實 M 巴 19:01 cashed

各位手足真係唔好再賭u20了-.-

想買日本仔角大

意1/3

利申：虛擬投注

入了

好 聽你講唔買
一派錢又想鳩買

5分鐘02

真係唔好買

串9我咁話

冰封角PLEASE GUN 左角細日本仔

2/3

我都未買你就入兩甩
乜2c你老味

想入入球細了

你自己岩岩買左咩 你自己講

我同自己講再買爛啫啫

9.5S

入來cc

乜都冇

留意到我蛆外借兵入球

入了，有冇丁圖

唉....兩點後中返晒都冇用，冇串過關🚬🚬

盧盧都開channel😮

我盧！

意大利-1 6倍幾

jp ng?

可能會del之後🚬

我入左了

撐盧狗
買番套三上比你

1001

多咗貢多人=.=巧多人moon post